大圍捕寫字樓警犬將工作量大增,長此下去必然會失敗

寫字樓狗狗們有OT錢 .........
同路人就要承受風險

比你日日ot幾個月, 有錢都唔會做, 身體只會愈來愈差
落charge落到鬼5馬6, 上到座班警犬只會比個官屌, 紅官例外

上幾個月已經有個寫字樓死左啦

除非佢地真係on9999到拉錯藍絲遊客
唔係真係無野驚

我有一個諗法，純討論，唔知work 唔work
遊行其中一個目的係裝修師傅做野
如果係遊行區，快閃裝修，好似上星期咁，會重狗+便衣狗
如果裝修第2個區，追cam無和理非cover，一樣好易跟到
所以
如果搞咗尖沙咀遊行，裝修師傅唔好係尖沙咀裝修，去附近裝修，例如旺角油麻地，裝完，盡快混入遊行隊伍，入返大隊轉平民裝
全部和理非繼續blackbloc 遊行

鳩拉圍捕問題
難聽d講，d狗要濫捕，由佢哋繼續濫捕，最重要係裝修師傅無係現場斷正。
佢哋鳩拉濫捕既目的係嚇和理非，等和理非唔好cover勇武，只要無效，大圍捕始終會停。

戴帽先: 我唔鼓勵裝修，我只係公園入面既阿伯，鐘意歎冷氣呃水吹

請咗好多退休狗返去搞

佢地請左好撚多退休popo翻去做野
根本佢地人手上唔會崩潰

係，一翻兜人手大量增加即改變策略

上星期請咗一千名退休狗做後勤目的就係濫捕後由呢班人接手，所以出去行街一定要be water唔好浪費時間屌狗，等班狗不停濫捕「支持黑警嚴正執法」嘅人，最終會connect全港。

其實濫補係俾全世界睇黑警岀醜，愈多濫補就會做成外界國際輿論壓力；亦會令部份淺藍轉向黃

等睇警犬拉曬全香港先啦

今日連自己友都射呀屌你老母自己友

證據？做乜唔分享

係 有錢合法野點到搵到人做

你睇狗鐵班師奶同bouncers 棟棟企開心賺